Mise a jour : 

	partie client & interface ;

pour compiler juste faire make a la racine 

la cible se trouve dans scrabble et s'appelle Scrabble_duplicate 

plus besoin de specifier l'ip dans le code il se connecte a toute addresse du port 2017
